英國讀緊 PhD,有咩要問

不答政治

係咪處？

唔係

咩phd

食pizza？

邊間幼稚園？

可唔可以教我讀ug

岩岩到英國好唔習慣

避孕樣

藍屍樓豬洗緊碗定做程序員

Computer Science

讀緊書

讀phd 都開你問我答?

同志 會回支那當共產黨員嗎?

If you interest in moving to the UK for an immigration intention or an education pursue intention, I will be happy to answer your questions, regarding UK studies and life.

I am NOT a member of CCP, nor do I possess any intention to join the party.

Which major? where are you studying?

樓豬係大陸百度貼吧嘅‘猥瑣的我’，大家search下就知佢d背景，成日係大陸論壇扮香港人但連廣東話都講唔正

I am 100% Hong Konger.

I forgot about it.

電子科大bachelor，同濟master讀唔掂遁走英國讀書廣東話又唔正，點信你啊

英文咁都phd?

收皮啦支那狗

I have posted my ID before.

How is your English?

Ielts 8.0
How about u?

唔係話有張身分證就係，你一d香港文化都無，由細到大都浸淫係大陸氛圍入面。

I speak Cantonese and I love Hong Kong. I acknowledge Hong Kong values and I will contribute to this society after I graduate from the University. How you define a Hong Konger in your way?

賊眉賊眼

Construction management

Foundation or yr 2?

Final year

Did you seek advice from your academic advisor?

讀完phd有冇得囉永居？ 讀phd時間計入永居時間嗎？

Academic support/ course leader?

是否會入大英國籍

No, you are required to switch to Tier 2 (Working Visa) to switch onto a 5-year routine to settlement status. Time spent on PhD studying does not count on this 5-year routine.

You should have been assigned an academic advisor who is in charge of academic progress and issues as you are in a UK-style university. You should be able to reach to your academic advisor from your student module port where you can find detailed contacts of your academic advisor.

而家好多大陸狗扮香港人

嗰個advisor都係course leader來

佢哋會有advise?
會唔會幫手汁文

You can seek for helps such as course tutorials, past examination papars and office hour information from your academic advisor. But misconducts are absolutely prohibited (plagiarisms, collaborations and illegal copyings), which are recognised as a serious volitations to academic integrity.

*which are recognised as serious volitations to academic integrity

此post已完。不用理支那人

no politics.

是否打算換領英國護照？ 火速答覆我！

Could you share with us your IELTS Band score?

If you ARE interestED in moving to the UK WITH an intention TO SEEK IMMIGRATION or PURSUE education, I will be happy to answer your questions regarding study and life in the UK.